致當日抱住小朋友黎洗傷口既警察

當日小朋友俾老母疏忽照顧
搞到係m記夾親腳指
黎到洗既時候 已經俾你抱到訓著左
睇到你係仲有良心 仲會識得照顧幼弱傷殘既人

小朋友夾親都訓得咁林
可能好耐冇訓

（捽捽捽）

姑娘你好好 捽到咁乾淨
唉 你都好好抱到佢訓著 不過之後都應該唔會有人幫佢清潔好
...唉 佢屋企亂78糟 企既位都冇根本冇人照顧到佢地 指甲邊都黑哂 但阿媽都打夜工 搞唔店....

洗洗下
..其實我都係黃絲
.....
你地係政府既武器 市民要打倒政權 一定要先打倒警察 我地已經係用要殺死你既心態去對抗 見你仲有同情心 真係真係 唔好做啦
好開心你會咁諗 仲會同我地溝通 我都知有問題個個係林鄭 但如果我地唔做 咁真正既壞人點算 D人作奸犯科點算

可能 只有僅餘既呢一個係咁天真咁諗
但都希望你睇到

今日

老弱婦孺被毆打

你伙記為虎作倀

你只能袖手旁觀

到下次

相信你要落埋手打呢班你當初想保護既人

希望你仲見到 仲會醒醒

希望下次戰場上 你會同我站在同一方

姑娘上

講得出呢番說話既 都值得尊敬 明辯是非 希望到時真係識得識可而止啦 唔一定要踢砲 放軟手腳已經足夠

但如果我地唔做 咁真正既壞人點算 D人作奸犯科點算

琴日咪有囉 點算？我地點算呀？